真。遍地開花 人人都可以係連儂牆

成個政權都驚咗連儂牆
更加證明我哋做得岩

呢個時候應該去盡佢
人人一疊Memo紙
搭巴士搭地鐵搭小巴，行行下街都痴一痴
好快成個香港都係連儂牆

到時睇班獅子狗點撕

拆一貼百！

自推